<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0"
xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0">

	<channel>
		<title>MadeIS - віддушки CandleScience в Україні.</title>
		<link>https://madeis.com.ua/</link>
		<description>Товари та складові для виготовлення свічок, які ви можете придбати у магазині madeis.com.ua в Україні. Якісні товари за приємними цінами: віддушки CandleScience США</description>
		<item>
			<g:id>29</g:id>
			<g:title>Бавовняний ґніт Stabilo №14</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Ґноти Stabilo є одними з найкращих ґнотів на ринку для ароматизованих свічок.

Вони широко використовуються професійними виробниками по всій Європі та США. Завдяки своїм технічним характеристикам, вони є універсальними для різних видів воску.

Виробник Wedo, Німеччина.

Загальні характеристики та особливості:

- Ґноти Stabilo – це бавовняні ґноти зі спеціальною паперовою ниткою, сплетеною навколо них. Ця конфігурація спроектована таким чином, щоб сприяти максимальній та постійній капілярній дії, забезпечуючи при цьому положення полум'я, що підрівнює ґніт.
Це означає що у цих ґнотів знижений ефект утворювання «гриба», що дозволяє підрізати їх набагато рідше і зменшує кількість кіптяви при горінні.

- Серія Stabilo використовується для рослиннних а також парафінових восків і може застосовуватись як для контейнерних, так і для формових свічок.

- Виробляються у Німеччині за стандартами ISO, а також відповідають європейським стандартам RAL GZ 041

- Ґноти провощені, укомплектовані тримачем та обрізані до висоти 12 см. Повністю готові до використання.

Підібрати розмір ґноту можна за діаметром тари по таблиці (приблизні дані):
Розмір ґноту     Kerasoy Cont.     NatureWax (Cargill)

Stabilo 8              5,4 – 5,6 см         4,8 – 5 см
Stabilo 10            5,6 - 5,9 см          5,0 – 5,2 см
Stabilo 12            5,9 – 6,2 см         5,2 – 5,4 см
Stabilo 14            6,2 – 6,4 см         5,4 – 5,6 см
Stabilo 16            6,4 - 6,8 см          5,6 – 6 см
Stabilo 20            7,4 – 7,8 см         6,5 – 6,9 см
Stabilo 22            7,8 – 8,2 см         7,1 – 7,4 см

Cлід пам’ятати що один і той же ґніт з різними восками працює по різному. На прикладі цих двох восків видно, що на один і той самий діаметр тари для різних восків підходять зовсім різні ґноти.

Тому на етапі тестування купуйте декілька розмірів, щоб підібрати ідеальний саме під ваші тару та віск. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Stabilo_14</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/products/Stabilo_14.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Wedo</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>7402</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>28</g:id>
			<g:title>Бавовняний ґніт Stabilo №12 </g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Ґноти Stabilo є одними з найкращих ґнотів на ринку для ароматизованих свічок.

Вони широко використовуються професійними виробниками по всій Європі та США. Завдяки своїм технічним характеристикам, вони є універсальними для різних видів воску.

Виробник Wedo, Німеччина.

Загальні характеристики та особливості:

- Ґноти Stabilo – це бавовняні ґноти зі спеціальною паперовою ниткою, сплетеною навколо них. Ця конфігурація спроектована таким чином, щоб сприяти максимальній та постійній капілярній дії, забезпечуючи при цьому положення полум'я, що підрівнює ґніт.
Це означає що у цих ґнотів знижений ефект утворювання «гриба», що дозволяє підрізати їх набагато рідше і зменшує кількість кіптяви при горінні.

- Серія Stabilo використовується для рослиннних а також парафінових восків і може застосовуватись як для контейнерних, так і для формових свічок.

- Виробляються у Німеччині за стандартами ISO, а також відповідають європейським стандартам RAL GZ 041

- Ґноти провощені, укомплектовані тримачем та обрізані до висоти 12 см. Повністю готові до використання.

Підібрати розмір ґноту можна за діаметром тари по таблиці (приблизні дані):
Розмір ґноту     Kerasoy Cont.     NatureWax (Cargill)

Stabilo 8              5,4 – 5,6 см         4,8 – 5 см
Stabilo 10            5,6 - 5,9 см          5,0 – 5,2 см
Stabilo 12            5,9 – 6,2 см         5,2 – 5,4 см
Stabilo 14            6,2 – 6,4 см         5,4 – 5,6 см
Stabilo 16            6,4 - 6,8 см          5,6 – 6 см
Stabilo 20            7,4 – 7,8 см         6,5 – 6,9 см
Stabilo 22            7,8 – 8,2 см         7,1 – 7,4 см

Cлід пам’ятати що один і той же ґніт з різними восками працює по різному. На прикладі цих двох восків видно, що на один і той самий діаметр тари для різних восків підходять зовсім різні ґноти.

Тому на етапі тестування купуйте декілька розмірів, щоб підібрати ідеальний саме під ваші тару та віск. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Stabilo_12</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/products/Stabilo_12.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Wedo</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>7402</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>27</g:id>
			<g:title>База для дифузорів Augeo</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description> Augeo – база-основа для дифузорів на гліцериновій основі з оптимальною швидкістю випаровування та бездоганною аромавіддачею.

Виробник: Solvay, Бельгія.

Augeo Reed Diffuser Base - це інноваційний розчинник, виготовлений з відновлюваних джерел. Завдяки чудовій солюбілізуючій здатності, низькій швидкості випаровування та слабкому запаху, Augeo на сьогоднішній день є найкращою базою для дифузорів класу люкс.
На відміну від DPM та інших основ для дифузора, Augeo повністю випаровується і не має металевого запаху, характерного для інших базових матеріалів.
Augeo надзвичайно добре працює в дифузорах, але однаково підходить для широкого спектру домашніх ароматизаторів, включаючи спреї для кімнат і білизни.

Характеристики:
Розчинність:
Добре розчиняє запашні речовини та синтезовані ароматичні компоненти
Нейтральність:
Має прозорий колір та дуже слабкий запах
Випаровування:
Має середню швидкість випаровування у порівнянні з високолетючим MMB і дозволяє підвищити її за необхідності
Універсальність:
Можна використовувати як для ароматичних дифузорів, так і для інтер'єрних спреїв
Екологічність:
▫ Розроблений на гліцерині і є одним із найбільш екологічних розчинників у світі
▫ Має вкрай низький вуглецевий слід - 1,64 кг CO2, що в середньому в 2-3 рази нижче, ніж альтернативи
▫ Гліцерин в основі Augeo є побічним продуктом при виробництві соєвої олії
▫ Відносно безпечний при вдиханні та нанесенні на шкіру, також не є алергеном
▫ Сертифікований та схвалений Незалежним Агентством по Захисту довкілля (EPA)
▫ Відноситься до розчинників з низьким вмістом летких органічних сполук
▫ Самостійно розпадається під впливом природних умов довкілля

Використання:
Дозування:
Перед приготуванням суміші необхідно перевірити безпечне дозування у сертифікаті IFRA для конкретної віддушки. Додавання ароматичного масла понад рекомендовані значення викликає розшарування і нерівномірне випаровування
Швидкість випаровування:
Регулюйте швидкість випаровування та інтенсивність аромату кількістю паличок або додаванням бази MMB
Палички:
Використовуйте ротангові палички з великою кількістю каналів або палички з фібрових волокон

Запобіжні заходи при роботі з розчинником Augeo:
- Уникайте контакту зі шкірою та очима.
- Використовуйте засоби індивідуального захисту.
- Забезпечте належну вентиляцію.
- Під час використання не їжте, не пийте та не куріть.
- Уникайте потрапляння продукту в каналізацію.
- Тримайте подалі від вогню та іскор.
- Зберігайте в сухому, прохолодному та добре провітрюваному місці. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Augeo_Reed_Diffuser_Base</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/products/Augeo_Reed_Diffuser_Base.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Solvay</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>500121</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>26</g:id>
			<g:title>KeraSoy Pillar Blend</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description> KeraSoy Pillar Blend — преміальний формовий віск зі спеціально розробленою формулою, завдяки якій він ідеально підходить для виготовлення формових свічок включаючи торсові свічки, так як легко відстає від форм і має кремовий вигляд.

На відміну від контейнерних восків має більш високу температуру плавлення, що дозволяє свічці гарно держати форму після застигання та під час горіння.
При невеликих об’ємах форми в більшості випадків не потребує дозаливки.
Виробляється у Великій Британії компанією Kerax з багаторічним досвідом виробництва соєвого воску.

Характеристики:
Аромавіддача
Неперевершена ароматична віддача серед соєвих восків для формових свічок
Температура плавлення:
57-63 °C
Зовнішній вигляд
Має кремовий колір і гладкий вигляд зі слабким ароматом
Універсальність
Підходить як для формових свічок, так і для ароматичних саше
Безпека
Дерматологічно тестований та безпечний для використання в косметичних цілях
Екологічність
Гідрогенізована олія та соєві емульгатори - 100% натуральний склад

Рекомендації:
▫ % вводу аромату – 5-10%
▫ Max % вводу добавок (ароматизатор+барвник) -не більше 10%
▫ Не перегрівати воск більше 85°C протягом тривалого часу
▫ Додавати барвник при t 70-75°C
▫ Додавати віддушки CandleScience при t 80-85°C
▫ Заливати свічки при t 55-65°C (в залежності від розміру форми)
▫ Бажано прогрівати форми перед заливкою
▫ Охолоджуйте ваші свічки при кімнатній температурі не менше 24годин.

Kerasoy Pillar підходить для подальшого змішування з ароматизаторами та працює з більшістю видів барвників.

Не потребує добавок, окрім ароматизаторів і барвників, необхідних виробнику свічок. Старі свічки з цього воску можна переплавити, а віск використати повторно, але бажано не нагрівати віск вище 85°C протягом тривалого часу.

Віск біологічно розкладається та підходить для веганів. При його виготовленні не використовуються продукти тваринного походження та не проводяться випробування на тваринах.

Віск слід зберігати при температурі 18-25°C в сухому місці подалі від прямого тепла, сонячного світла та вологи. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/KeraSoy_Pillar_Blend</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/products/KeraSoy_Pillar_Blend.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Kerx</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>25</g:id>
			<g:title>Kerasoy Container Blend</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description> Kerax Kerasoy Container Blend - преміальний контейнерний соєвий віск зі спеціально розробленою формулою, завдяки якій має найнижчу температуру плавлення, ніжну кремову текстуру, тому підходить тільки для контейнерних свічок.

Має високий показник адгезії - у складі воску міститься багато олії, тому він добре прилипає до стінок контейнера.
Утворює гладку поверхню після заливки та після горіння свічки.
Kerasoy Container підходить для подальшого змішування з ароматизаторами та працює з більшістю видів барвників.

Виробник: Kerax, Велика Британія.

Характеристики:
Аромавіддача
Найсильніша ароматична віддача як у твердому, так і в плавленому стані
Температура плавлення:
42-48 °C
Адгезія
Має гарну адгезію, що робить віск ідеальним для прозорих контейнерів
Безпека
Клінічно протестований та безпечний для використання в масажних та косметичних цілях
Екологічність
Гідрогенізована олія та соєві емульгатори роблять продукт на 100% натуральним

Рекомендації:
▫ % вводу аромату – 5-12%
▫ Max % вводу добавок (ароматизатор+барвник) -не більше 12%
▫ Не перегрівати воск більше 85°C протягом тривалого часу
▫ Додавати барвник при t 70-75°C
▫ Додавати віддушки CandleScience при t 80-85°C
▫ Заливати свічки при t 45 - 55°C
▫ Бажано прогрівати контейнери перед заливкою
▫ Охолоджуйте ваші свічки при кімнатній температурі не менше 24годин.

Віск біологічно розкладається та підходить для веганів. При його виготовленні не використовуються продукти тваринного походження та не проводяться випробування на тваринах.

☝️Kerasoy Container має слабкий специфічний запах, який повністю зникає після додавання віддушки.

Віск слід зберігати при температурі 18-25°C в сухому місці подалі від прямого тепла, сонячного світла та вологи.  </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Kerasoy_Container_Blend</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/products/Kerasoy_Container_Blend.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>225 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Kerax</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>505375</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>24</g:id>
			<g:title>Аромаолія Tonka and Oud</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія від Candlescience "Tonka and Oud", дослівно "Боби тонка та удове дерево".

Виробник: Candlescience, США.

🧡Сучасний інтригуючий деревний аромат з серцем з бобів тонка та хвилюючим шлейфом з мускусу та уду.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: більше 5%
▪️Точка займання 196 F
▪️Не містить фталатів

Тонка і уд - це складна сучасна парфумерна олія високого класу. Цей деревний аромат починається з верхніх нот амаретто і пудри, поступаючись місцем бобам тонка. Нотки рому, мускусу і солодкого смолистого уду складають основу цього аромату.
Ідеальний аромат для чоловічої колекції, але не менш улюблений серед жіночої аудиторії. Позиціонується як інтригуючий, сексуальний, розкішний аромат.

Ця ароматична олія наповнена натуральними ефірними оліями, включаючи хвою ялиці, кедр, лимон, м'яту перцеву та пальмарозу.

Ноти:
Верхні: пудра, амаретто;
Середні: боби тонка, бальзам;
Базові: удове дерево, темний мускус, світлий мускус, ром.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Tonka_and_Oud</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Tonka_and_Oud.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>23</g:id>
			<g:title>Аромаолія Spiced Honey and Tonka </g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Spiced Honey and Tonka", дослівно "Пряний Мед  Тонка".

Виробник: Candlescience, США.

🧡 Чарівна солодка суміш меду, спецій та листя тютюну з гладкою деревною базою.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 2.01% - 5%
▪️Точка займання 212 F
▪️Не містить фталатів

Цей затишний аромат має багату насолоду, яка може викликати спогади про ароматний мед або сушений трубковий тютюн.
Ноти бергамоту і трав'яного коріандру поступаються місцем меду і амбри. Боби тонки додають нотки ванілі, які доповнюють сміливий мед. Смолиста деревина уда, мускус і тютюновий лист надають цьому аромату землистої основи.

Свічки ручної роботи з пряного меду та бобів тонки зігрівають та втішають у будь-яку пору року.
Додайте трохи таємничості у своє мило та засоби догляду за тілом за допомогою цього унікального аромату, який може стати новим фаворитом.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, включаючи цедру лимона та коріандр.

Ноти:
Верхні: бергамот;
Середні: мед, бурштин, коріандр;
Базові: боби тонка, мускус, листя тютюну, уд.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Spiced_Honey_and_Tonka</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Spiced_Honey_and_Tonka.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>22</g:id>
			<g:title>Аромаолія Christmas Hearth </g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Christmas Hearth», дослівно «Різдвяне вогнище».

Виробник: Candlescience, США.

🤎 Аромат новорічного свята, цитусові нотки у поєднанні з прянощами та хвойно-деревним шлейфом.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴️ Свічки: 3-10%
✳️ Мило: 2-6%
✴️ Аромадифузори: до 15%
✳️Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0.01% - 2%
▪️Точка займання 205 F
▪️Не містить фталатів

Класичний святковий аромат, який розповідає історію затишної святкової ночі, проведеної за келихом вина перед каміном. Різдвяне вогнище поєднує в собі нотки апельсинових спецій з кухні, нотки ялиці та сосни та землистий дим від каміна. Святвечір у пляшці, у будь-який час.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, включаючи апельсин, корицю, гвоздику, ветивер та сосну.

Ноти:
Верхні: апельсинова цедра, кориця, імбир;
Середні: кипарис, гвоздика;
Базові: сосна, ялина.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Christmas_Hearth</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Christmas_Hearth.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>out_of_stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>21</g:id>
			<g:title>Аромаолія Fraser Fir</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Fraser Fir», дослівно «Ялиця Фрейзера».

Виробник: Candlescience, США.

💚Хвойний зимовий аромат із сильним деревним характером та м'якими нотками цитрусових.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴️ Свічки: 3-10%
✳️ Мило: 3-6%
✴️ Аромадифузори: до 25%
✳️Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 187 F
▪️Не містить фталатів

Натхнена популярною ялинкою, олія Fraser Fir має м'які верхні ноти цитрусових, землисті відтінки та деревну серцевину ялицевого бальзаму, яка змушує вас думати про Різдво. Затишний і комфортний, Fraser Fir ідеально підходить для створення святкового настрою або створення атмосфери для тихого зимового вечора біля багаття.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, у тому числі ялицевим бальзамом.

Ноти:
Верхні: цедра лимона, кипарис;
Середні: вічнозелені рослини, кедр;
Базові: ялина, бурштин, мох.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охоложувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Fraser_Fir</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Fraser_Fir.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>out_of_stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>20</g:id>
			<g:title>Аромаолія Frosted Juniper </g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Frosted Juniper», дослівно «Морозний ялівець».

Виробник: Candlescience, США.

💚Парфумований ніжний аромат вічнозеленого ялівцю з нотками фруктів, камфори та озону.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴️ Свічки: 3-10%
✳️ Мило: 2-3%
✳️Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 187 F
▪️Не містить фталатів

Це чарівна суміш свіжих вічнозелених рослин та фруктів. Охолоджуюча камфора, повітряний озон та нотки цитрусових створюють цей складний зимовий аромат. Середні ноти темно-червоної ягоди врівноважують деревні ноти сосни та ялівцю. Свіжі вічнозелені ноти посилені ефірними оліями евкаліпта, хвої та кедрового листа.

Свічки з цим класичним святковим ароматом створюють теплу та ностальгічну атмосферу. Мило із замороженого ялівцю та інші засоби для догляду за тілом стануть чудовими святковими подарунками цього сезону.

Ця ароматична олія наповнена натуральними ефірними оліями, включаючи евкаліпт, хвою ялиці, лимон, кедровий лист, лист гвоздики та гальбанум.

Ноти:
Верхні : озон, камфора, цитрусові;
Середні: сосна, смородина, ягода, груша, цвітіння вишні;
Базові: ялівець, шавлія.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Frosted_Juniper</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Frosted_Juniper.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>19</g:id>
			<g:title>Ginger and Spice</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Ginger and Spice», дослівно «Імбір та спеції».

Виробник: Candlescience, США.

🤎 Теплий пряний аромат імбиру з ніжними нотками спецій та цукру.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 2.01% - 5%
▪️Точка займання 189 F
▪️Не містить фталатів

Спогади про святковий сезон викликають почуття тепла, сім'ї та, звичайно ж, потяг до солодкого.
Ginger and Spice - це ароматне масло для гурманів, яке перенесе вас у минулі свята з багатим ароматом чогось чудового, що доноситься з кухні.
Кристалізований імбир переважає в суміші кориці, гвоздики, мускатного горіха та запашного перцю з нотками цитрусових та ваніллю в цьому апетитному ароматі.
Ginger and Spice ідеально підходить для святкових свічок. Він також створює чудові продукти для ванни та тіла, такі як мило, лосьйон та цукрові скраби.

Ця ароматична олія наповнена натуральними ефірними оліями, включаючи апельсин, гвоздику та імбир.

Ноти:
Верхні: лимон, апельсин;
Середні: імбир, цукор;
Базові: ваніль, кориця, гвоздика, мускатний горіх, запашний перець.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Ginger_and_Spice</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Ginger_and_Spice.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>18</g:id>
			<g:title>Apple Harvest</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Apple Harvest", дослівно "Врожай яблук".

Виробник: Candlescience, США.

❤️Затишний осінній аромат яблук з пряними нотками кориці та мускатного горіха.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✴ Аромадифузори: до 15%
✳Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0.01% - 2%
▪️Точка займання 189 F
▪️Не містить фталатів

Це справжній аромат стиглого яблука у поєднанні з яскравими фруктовими нотами та легким присмаком спецій. Він працює цілий рік, але особливо гарний під час збирання яблук.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, включаючи корицю, мускатний горіх, гвоздику, апельсин та кедр.

Ноти:
Верхні: апельсинова цедра, кориця, мускатний горіх;
Середні: яблуко;
Базові: гвоздика, ваніль.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Apple_Harvest</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Apple_Harvest.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>out_of_stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>17</g:id>
			<g:title>Black Cardamom and Cream</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Black Cardamom and Cream», дослівно «Чорний кардамон і крем.»

Виробник: Candlescience, США.

🤎Легкий солодкувато-вершковий аромат з пряними нотками кардамону, імбиру та кориці.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: більше 5%
▪️Точка займання більше 225 F
▪️Не містить фталатів

Від печива та тістечок до теплого домашнього хліба, кардамон – це спеція, яка надає теплоти та глибини багатьом стравам. Ароматична олія "Чорний кардамон і вершки" - це гурманські ласощі, насичені вершками з чорним кардамоном, корицею і каштаном для чудових та унікальних святкових ласощів.

Цей аромат наповнений ефірними оліями, у тому числі олією кардамону.

Ноти:
Верхні: перець, кориця,
Середні: імбир, вершки, чорний кардамон,
Базові: деревина, боби тонка, каштан.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Black_Cardamom_and_Cream</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Black_Cardamom_and_Cream.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>
		<item>
			<g:id>16</g:id>
			<g:title>Blue Spruce купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Blue Spruce", дослівно "Блакитна ялина".

Виробник: Candlescience.

💙Класичний аромат блакитної ялинки з яскравим, різким характером.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴️ Свічки: 3-10%
✳️ Мило: 3-6%
✴️ Аромадифузори: до 25%
✳️Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 191 F
▪️Не містить фталатів

Ви колись ходили в зимовий ліс, щоб спиляти собі ялинку? Блакитна ялина змушує вас відчути себе так, ніби ви щойно це зробили! Більш складний, ніж традиційна ялиця Дугласа, цей аромат має яскравий, різкий характер, який справді передає дух святкового сезону.

Ця ароматична олія наповнена натуральною ефірною олією, включаючи кедрова олія, олія листя гвоздики, олія ялицевої голки, олія західного червоного кедра, олія листя м'яти кучерявої та олія листя евкаліпта.

Ноти:
Верхні: евкаліпт, м'ята;
Середні: ялина, мох, вічнозелені рослини;
Базові: кедр, амбра, кипарис.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Blue_Spruce</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Blue_Spruce.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>out_of_stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>


		<item>
			<g:id>15</g:id>
			<g:title>Mint Mojito купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Mint Mojito", дослівно "М'ятний мохіто".

Виробник: Candlescience.

💚Літній, чистий, свіжий аромат м'яти з нотками лайма.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-3%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 205 F
▪️Не містить фталатів

Прохолодний, свіжий і бадьорий аромат Mint Mojito від Candle Science - реалістична версія класичного коктейлю мохіто! У цьому ароматі поєднуються ноти свіжої м'яти з тропічними відтінками ананасу, лайма та рому 😍

⠀ ✅ Чудово підходить як для свічок, так і для мила з нуля. Не влаштовує сюрпризів, дуже комфортний у роботі.

⠀ ❗ Нюанси додавання до мильної маси:
🌿 може прискорити масу через 10-15 хвилин, потрібний тест. Багато залежить від рецепту.

⠀ ✅ Не змінює колір, яскравий, стійкий аромат!

Аромат наповнений натуральними ефірними оліями, у тому числі евкаліптом та м'ятою.

Ноти:
Верхні: м'ята, лайм;
Середні: ананас, жасмин;
Базові: ром.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Mint_Mojito</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Mint_Mojit.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>


		<item>
			<g:id>14</g:id>
			<g:title>Mediterranean Fig купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Mediterranean Fig", дослівно "Середземноморський інжир".

Виробник: Candlescience.

💜 Свіжий та досить складний трав'янистий аромат з нотками інжиру та жасмину.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-3%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0.01% - 2%
▪️Точка займання 207 F
▪️Не містить фталатів

Свіжість ароматичного масла середземноморського інжиру нагадує весну та літо протягом усього року. Цей аромат відкривається верхніми нотами зелених квітів та зеленого листя, які змінюються середніми нотами інжиру та жасмину. Базові ноти легкого мускусу, дерева та моху врівноважують квіткові акорди. Цей освіжаючий аромат стане унікальним доповненням до будь-якої свічки чи мильної лінії.

Ноти:
Верхні: зелені квіти, зелене листя, озон;
Середні: інжир, жасмин;
Базові: мускус, дерево, мох.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Mediterranean_Fig</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Mediterranean_Fig.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>


		<item>
			<g:id>13</g:id>
			<g:title>Citrus Agave купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Citrus Agave", дослівно "Цитрус і Агава".

Виробник: Candlescience.

🧡Це класична ніжна та солодка суміш апельсина та грейпфрута, з нотками лайма та персика.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 181 F
▪️Не містить фталатів

🍋Пікантні верхні ноти апельсина та цедри лимона розкривають серце яскравих, соковитих цитрусових.
🌵Нектар агави посилює природну насолоду грейпфрута, мандарину та танжерину, а нотки лайма та персика завершують цей тропічний фруктовий вибух!
Аромат наповнений натуральними ефірними оліями, у тому числі апельсиновою олією.

Ноти:
Верхні: цедра апельсина, цедра лимона
Середні: грейпфрут, мандарин, апельсин, танжерин, агава
Базові: цукор, лайм, персик.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Citrus_Agave</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Citrus_Agave.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>


		<item>
			<g:id>12</g:id>
			<g:title>Calla Lily купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Calla Lily», буквально «Калла Лілія».

Виробник: Candlescience.

💜Сильний та п'янкий аромат свіжозрізаних квітів лілії з нотками фрезії та конвалії.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадфузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-5%
✳Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0,01% - 2%
▪️Точка займання 212 F
▪️Не містить фталатів

Ароматична олія Calla Lily – свіжий квітковий букет, що підкреслює цю вишукану квітку, яка символізує чудову красу та відродження. Він відкривається яскравими нотами конюшини, озону та цедри лимона, а потім змінюється квітковим серцем з гортензії, лілії та вишні. Пудра, легкий мускус і аміріс в основі додають глибину аромату.
Спробуйте використати цей привабливий квітковий аромат у своїх лосьйонах ручної роботи або в милі. Свічки з ароматом калли додадуть нотку свіжих весняних квітів до будь-якої кімнати.

Аромат наповнений натуральними ефірними оліями, у тому числі олією апельсинової кірки.

Ноти:
Верхні: конюшина, озон, цедра лимона;
Середні: лілія, гортензія, цвітіння вишні, конвалія;
Базові: пудра, легкий мускус, аміріс.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Calla_Lily</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Calla_Lily.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>


		<item>
			<g:id>11</g:id>
			<g:title>Sea Salt and Orchid купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Sea Salt and Orchid", дослівно "Морська сіль та орхідея".

Виробник: Candlescience.

🤍 Витончена та чарівна суміш м'яких квіткових нот з відтінками морської солі.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-6%
✳Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0,01% - 2%
▪️Точка займання 212 F
▪️Не містить фталатів

Елегантний аромат, який можна почути лише у найкращих SPA світу.
Чудовий аромат орхідеї з ідеальним балансом нот озону, морської солі та шляхетних порід дерева. Ви помітите чіткі озонові ноти морської солі прямо із пляшки. Але у воску чи милі переважають заспокійливі ноти жасмину, конвалії та бобів тонка. Цей аромат актуальний цілий рік та ідеально підходить для висококласних спа та/або ліній ароматерапії.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, у тому числі апельсиновою олією.

Ноти:
Верхні: Озон, Морська сіль,
Середні: Конвалія, Зелене листя, Жасмин,
База: Боб Тонка, Дерево.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Sea_Salt_and_Orchid</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Sea_Salt_and_Orchid.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>


		<item>
			<g:id>10</g:id>
			<g:title>Oakmoss and Amber купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Oakmoss and Amber", дослівно "Дубовий мох і бурштин".

Виробник: Candlescience.

💚Елегантний аромат із суміші шавлії, цитрусових ноток, дубового моху, амбри та бобів тонка.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✴ Аромадифузори: до 15%
✳Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 208 F
▪️Не містить фталатів

Oakmoss and Amber – це сучасний аромат із універсальною привабливістю.
Ця чарівна ароматична олія починається з відтінків апельсина, грейпфрута та настою шавлії, які покращують землисті нотки аромату. Лаванда додає м'який квітковий і трав'яний відтінок у серце цього аромату, тоді як дубовий мох, бурштин та тонка завершують основу для гарного, глибокого характеру.

Звертаючись як до чоловічих, так і до жіночих почуттів, цей елегантний аромат додає вишуканий шарм свічкам і очеретяним дифузорам.
Oakmoss and Amber наповнює навіть великі кімнати, такі як фойє або відкриті зони відпочинку. А засоби ручної роботи для ванни та догляду за тілом, створені за допомогою цього аромату, стають чарівним та розкішним подарунком, яким можна насолоджуватися протягом усього року.

Ця ароматична олія наповнена натуральними ефірними оліями, включаючи шавлію, лавандин та апельсин.

Ноти:
Верхні: Грейпфрут, Апельсин, Шавлія,
Середні: Лаванда,
База: Боби Тонка, Бурштин, Дубовий мох.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Oakmoss_and_Amber</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Oakmoss_and_Amber.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>



		<item>
			<g:id>9</g:id>
			<g:title>Mango and Coconut Milk купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Mango and Coconut Milk", дослівно "Манго та кокосове молоко".

Виробник: Candlescience.

🧡Аромат стиглого соковитого манго з вершковою нотою кокосового молока.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✴ Аромадифузори: до 25%
✳Крем, лосьйони до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: більше 5%
▪️Точка займання 169 F
▪️Не містить фталатів

Ароматична олія манго і кокосового молока є сучасною тропічною сумішшю свіжого манго і вершкового кокосового молока.
Верхні ноти ананаса та апельсина поєднуються зі стиглим манго та відтінком персика.
Базові ноти кокосового молока та цукру завершують цю пишну розкішну фруктову суміш.

Свічки та дифузори з манго та кокосового молока привнесуть літо до будь-якої кімнати. Цей аромат особливо гарний у скрабах для тіла, оліях для ванн, лосьйонах та милі.

Ноти:
Верхні: ананас, апельсин,
Середні: манго, персик,
База: кокосове молоко, цукор.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і остуджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Mango_and_Coconut_Milk</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Mango_and_Coconut_Milk.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>



		<item>
			<g:id>8</g:id>
			<g:title>Himalayan Bamboo купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Himalayan Bamboo", дослівно "Гімалайський бамбук".

Виробник: Candlescience.

💚Легкий та розслаблюючий аромат бамбукового листя та зелених квітів.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-6%
✴ Аромадифузори: до 25%
✳Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 210 F
▪️Не містить фталатів

Цей свіжий спа-аромат починається з приємних відтінків дині, лайма та алое і розкривається заспокійливою сумішшю бамбукового листя та зелених квітів.

Він чистий, свіжий, легкий та неймовірно приємний!

Використовуйте цей розслаблюючий аромат у свічках, дифузорах, а також у продуктах для ванни та тіла.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, включаючи олію лимона та сосни.

Ноти:
Верхні: Диня, Лайм, Алое,
Середні: Бамбук, Зелене листя,
База: Мох, Бурштин, Хризантема.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Himalayan_Bamboo</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Himalayan_Bamboo.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>



		<item>
			<g:id>7</g:id>
			<g:title>Hemp купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Hemp», дослівно «Коноплі».

Виробник: Candlescience.

💚Класичний землистий аромат коноплі з нотками лайма, пачулі та ветівера.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
✅ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✴ Аромадифузори: до 25%
✳Крем, лосьйони 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання >212 F
▪️Не містить фталатів

Один з найбільш затребуваних ароматів Candlescience протягом багатьох років, конопляна ароматична олія - це реалістичний погляд на аромат.
Неповторна та автентична, ця аромаолія має приємний, землистий відтінок та аромат справжньої коноплі, що приваблює як нішеву аудиторію, так і ширші ринки.

Аромаолія «Hemp» відкривається яскравими верхніми нотами лимона та лайма. Серце із зеленого листя та конопель становить основну частину цього аромату, тоді як ноти ветивера та пачулі в основі завершують цю композицію.

Свічки, зроблені з цим незвичайним ароматом, обов'язково стануть бажаним та інтригуючим товаром на будь-якому ринку!
Аромаолія «Hemp» також схвалена для використання в засобах догляду за тілом, тому ви можете додати її як ароматичний штрих до мила ручної роботи, бомб для ванни та інших продуктів.

❗Цей аромат не містить конопель, ТГК(тетрагідроканнабінолу) або КБД(каннабідіолу)!!!

Ця ароматична олія настояна на натуральних ефірних оліях, включаючи пачулі, солодку мирру, кедрове дерево, березовий дьоготь.

Ноти:
Верхні: лайм, лимон,
Середні: зелене листя, коноплі,
База: пачулі, ветівер.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Hemp</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Hemp.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>(США)Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>




		<item>
			<g:id>6</g:id>
			<g:title>Cotton and Iris купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія «Cotton and Iris», дослівно «Бавовна та ірис».

Виробник: Candlescience.

💜Легкий, свіжий, весняний аромат з ніжними квітковими нотками.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0%
▪️Точка займання 212 F
▪️Не містить фталатів

Подих легкого, гірського, свіжого повітря. Аромат висушеної білизни, що здіймається на весняному вітрі, коли світ цвіте і наповнюється свіжістю.
Повітряні озонові та пудрові ноти відкривають квіткове серце конвалії, ірису та бавовняного цвіту. Легкий мускус і фіалка в основі відтінили цей аромат ледь вловимою дерев'яною ноткою.

Освіжіть простір за допомогою свічок ручної роботи з ароматом бавовни та ірису. Надайте своїм ваннам і засобам догляду за тілом красивий, чистий, квітковий аромат.

Ноти:
Верхні: пудра, озон,
Середні: цвітіння бавовни, конвалія, ірис,
База: легкий мускус, фіалка.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Cotton_and_Iris</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Cotton_and_Iris.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>




		<item>
			<g:id>5</g:id>
			<g:title>Chocolate Fudge купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Chocolate Fudge", дослівно "Шоколадна помадка".

Виробник: Candlescience.

🤎Неймовірно насичений аромат гірко-солодкого шоколаду з тонкою, ледь вловимою ванільною ноткою.

Використання:
✅ Свічки
❌ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳Крем, лосьйони: до 2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: більше 5%
▪️Точка займання 248 F
▪️Не містить фталатів

Шоколадна помадка – це багатий та смачний гурманський аромат шоколадного брауні.
Нотки теплого, вишуканого шоколаду, які ніжно обволікають вершками, ваніллю та горішками! Такий затишний аромат, який обов'язково збере всіх коханих у теплому колі сім'ї!

Ноти:
Верхні: Ваніль,
Середні: Фундук, Вершки,
База: Праліне, Цукор, Шоколад.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Chocolate_Fudge</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Chocolate_Fudge.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>out_of_stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>




		<item>
			<g:id>4</g:id>
			<g:title>Cashmere Plum купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Cashmere Plum", буквально "Кашемірова cлива".

Виробник: Candlescience.

💜 Це дуже ніжний та приємний аромат. Базові ноти амбри, цукру та ванілі в ідеальному поєднанні з ніжним відтінком сливи, черешні та цитрусів.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну 0%
▪️Точка займання 212 F
▪️Не містить фталатів

Огорніть себе комфортом з ароматичним маслом Cashmere Plum. Цей фруктовий аромат наповнює затишною теплотою все навколо себе. Яскраві цитрусові нотки та нотки черешні підкреслюють темно-сливове серце цього аромату. Базові ноти амбри, цукру та ванілі посилюють солодкість цього аромату, а мускус і фрезія додають легкий землистий відтінок.

Незалежно від того, чи використовується цей аромат для створення спокусливих свічок або чудових засобів для догляду за тілом, цей аромат має безліч можливостей.
Це саме той аромат, що підійде для всіх чотирьох сезонів.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, у тому числі кедровою, бергамотом та мускатною шавлією.

Ноти:
Верхні: цитрус,
Середні: слива, черешня,
База: амбра, цукор, світлий мускус, фрезія, ваніль.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Cashmere_Plum</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Cashmere_Plum.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>out_of_stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>




		<item>
			<g:id>3</g:id>
			<g:title>Caramel Popcorn купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Caramel Popcorn", дослівно "Карамельний попкорн".

Виробник: Candlescience.

🧡Аромат солодкої карамелі з нотками попкорну, кокосу та морської солі.

Використання:
✅ Свічки
❌ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 2,01% - 5%
▪️Точка займання 212 F
▪️Не містить фталатів

Теплий і хрумкий... Цей аромат є теплою сумішшю маслянистої та солодкої карамелі з нотами попкорну, кокосу, ванілі та морської солі.
Ідеальний аромат для того, щоб наповнити свій будинок неймовірним затишком.

Цей аромат наповнений натуральними ефірними оліями, зокрема мандарином.

Ноти:
◇Верхні: морська сіль, вершкове масло,
◇Середні: кокос, попкорн,
◇База: ваніль, карамель.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Caramel_Popcorn</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Caramel_Popcorn.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>




		<item>
			<g:id>2</g:id>
			<g:title>Cactus Flower and Jade купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія від Candlescience "Cactus Flower and Jade", дослівно "Квітка кактуса і нефрит".

💚Свіжий зелений квітковий аромат, з нотами агави, алое та хризантеми.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 3-6%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️Вміст ваніліну: 0,01% - 2%
▪️Точка займання 207 F
▪️Не містить фталатів

Квітка кактуса та нефрит – яскравий, живий аромат, соковитий, як перші ніжні весняні бутони, що прокидаються від зимового сну. Солодка агава та алое посилюють свіжість зрізаного зеленого листя і пелюсток хризантеми, а базові ноти пачулі надають йому приємної землистості.

Цей зелений та квітковий аромат стане яскравим доповненням до будь-якої лінії для виробництва свічок та привнесе трохи ботанічної складності у продукти для догляду за тілом.

Ароматична олія наповнена натуральними ефірними оліями, включаючи апельсин та ялицю.

Ноти:
◇Верхні: Алое, Агава,
◇Середні: Зелене листя, Зелені квіти, Хризантема,
◇База: Пачулі.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Cactus_Flower_and_Jade</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Cactus_Flower_and_Jade.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>




		<item>
			<g:id>1</g:id>
			<g:title>Banana Nut Bread купити в Україні віддушки США, преміум ароматизатори для свічок, дифузорів, мила, косметики. Низька ціна, опт.</g:title>
			<g:language>ua</g:language>
			<g:description>Аромаолія "Banana Nut Bread", дослівно "Бананово-горіховий хліб".

Виробник: Candlescience.

💛Апетитний аромат домашньої випічки з нотками підсмаженого горіха та банана.

Використання:
✅ Свічки
✅ Мило
✅ Лосьйони
❌ Аромадифузори

Рекомендації виробника по % введення даної аромаолії:
✴ Свічки: 3-10%
✳ Мило: 2-3%
✳Крем, лосьйони: 1-2% (зазвичай достатньо 0,5-1%)

▪️ Вміст ваніліну: Більше 5%
▪️ Точка займання 160 F
▪️ Не містить фталатів

Цей вишуканий аромат здатний зробити будь-який простір теплим та затишним. Верхні ноти підсмаженого волоського горіха та стиглого банана у поєднанні з мускатним горіхом та цукром створюють ідеальну солодку горіхову суміш. Базові ноти ванілі та торта збагачують насолоду в цьому піджаристому ароматі.

Ноти:
◇ Верхні: Волоський горіх, Лимонна цедра, Банан,
◇ Середні: Цукор, Мускатний горіх,
◇ База: Ваніль, Вершкове масло, Боби Тонка.

Загальні рекомендації щодо свічок:
Додавати в віск при температурі 85°C і охолоджувати для заливки до температури 55-58°С. </g:description>
			<g:link>https://madeis.com.ua/ua/products/Banana_Nut_Bread</g:link>
			<g:image_link>https://madeis.com.ua/storage/thumbnails/Banana_Nut_Bread.jpg</g:image_link>
			<g:condition>new</g:condition>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:price>65 UAH</g:price>
			<g:shipping>
				<g:country>UA</g:country>
				<g:service>Нова Пошта</g:service>
				<g:price>60 UAH</g:price>
			</g:shipping>
			<g:brand>Candlescience</g:brand>
			<g:identifier_exists>FALSE</g:identifier_exists>
			<g:google_product_category>592</g:google_product_category>
		</item>

		</channel> </rss>
